大埔人十月二進步咁多竟然冇人講

琴晚行街經過
見到成班人仲喺度唱歌
以為今日就咁完
之後見到有人帶頭做嘢
身為大埔人都有啲感動

今日十月三
再戰大埔
今天的我要打倒昨天的我

今日目標
拆佢老母党鐵

P牌仔推唔郁
照推 一

照推 二

照推 三

照推 四

召喚北區撚入大埔

冇人幫手推
大幫一個po都上唔到熱
街坊點知今晚有咩玩

大埔加油!!!